玩具模型貨到付款一問

早前同朋友上網訂咗兩部模型
朋友部到先 發覺貨不對辦
因為係貨到付款 所以冇比到錢
而家唔想要 可唔可以堅決唔比 同有冇手尾?

冇毛尾，最多坐幾碌！冇事嘅